\practice{Trunk based}{sec:trunk_based}

\begin{introduction}
    \item Réduit le \DeveloppementLeadTime.
\end{introduction}

\subsection*{Définition}

Le trunk based est une manière d'utiliser un gestionnaire de version en n'utilisant qu'une seule branche où tous les developpeurs travaillent.

Les contraintes sont :

\begin{itemize}
    \item commit fréquents
    \item doit pouvoir partir en prod à tout moment
\end{itemize}


\subsection*{Indice de valeur}

Le trunk based est une technique qui permet de faire de l'integration continue (\textref{sec:continuous_integration}).


%\subsection*{Les pièges}
